總辭唔辭，上中下三策

上策：
- 集體共識，一齊總辭。話畀全世界聽杯葛無能垃圾會，成立民間議會。市民中認為應該留低既人唔完全認同但容許。
- 集體共識，一齊留低。街頭抗爭繼續，議員係垃圾會拉布抗爭到最後。市民中認為應該總辭既人唔完全認同但容許。

優點：
１兩個方向都唔係100%有用，亦無人知道點先100% Sure Win，但我哋有100%民意和能量去爭取最大效果。
２畀外國既立場亦相對清晰。
３對家無位入。
缺點：孤注一擲。如果個共識係由核心人物凝聚而唔係意識形態，好易變大台

中策：
- 無集體共識，部分辭部分留低。一部分轉入民間議會或繼續街頭抗爭，一部分議員係垃圾會拉布抗議。市民中各有認同者，各有反對對方的理由，但自制不互相攻擊，維持槍口一致向外。

優點：
1 兩個方向都試，兄弟爬山，分散投資，各有50%民意和能量去作戰。
2 中途若發現其中一個方向唔work，仲有機會同後路可以轉軚All In 另一條路。
缺點：無法全力行動，有被對家分化的潛在危機

下策
- 無集體共識，部分辭部分留低。市民中各有認同者，各有反對對方的理由，互相攻擊批評。
優點：無。
缺點：民意和能量互相攻擊抵消，對家未出手已經自己內部鬥殘自己人，再兩邊分化下好容易玩完。

P牌自推

自己話自己上策, 你以為你自己係大軍師? 你係連登仔咋。

仲要連自己甩咗P都唔知

大軍師

係喎太耐無發文都唔覺甩咗P

完全唔覺得自己係大軍師
唔好亂畀啲咁既名我
我根本無話辭好D定唔辭好D
唔該你睇清楚我寫乜

覺得唔啱聽可以講吓原因
一嚟就人身攻擊有用咩

其實大家都意識到要齊上齊落,問題是上定落…

我自己對應唔應該總辭都有個自己覺得比較好既答案
但我唔會係連登講，呢度咁多高人大家畀既意見已經夠多
我寫呢段嘢出嚟
只係想提醒大家無論結果係點
民意分裂成兩邊互相攻擊就一定無運行

依家一定會嘈，一定會互相批評
但就算萬一真係唔可以做到齊上齊落，有人脫隧留底或辭任都好
總之到咗塵埃落定之後
我只係希望大家到時停止係呢個問題上繼續互相攻擊

上上策係
留任
但唔去開會
錢照袋
等建制派修例唔開會冇人工或暫冇得做議員

如果要問政府部門公開某啲資料就照問

總辭
敵人都叫你做 你仲做呢個非法議會

對我黎講，團結比堅持搵出一定sure win既決定重要
有必勝策略，但民心分散無力執行，或者為咗收拾內鬨殘局錯失時機，都係唔會成功。
相比之下
一個唔知贏唔贏，要試要摶既策略，如果大家齊上齊落，仲反而有機會。

咁當然最好係可以齊上齊落咁執行一個大家都覺得贏梗既策略，但我估世事好難咁完美

總辭好定唔總辭好，希望大家係理性討論得到結果.......
而唔係互相攻擊得到結果

自推

其實無論點，我覺得個60萬初選民意基礎都係一張要好好運用嘅牌
因為個班人係有民意基金會去support

公投，民調，or區議會投票決定。 個一年冇民意授權，淨係泛民圍威餵決定yes or no唔得。 更何況仲要放軟態度請你入狗窿，之前先至dq十幾個 又唔見咁軟。 敵人支持的我們就要反對

總乜鬼野辭
過撚咗四年任期
依家係叫拒絕人大委任

又困係中共鳥籠內

我都好想知有無第三條路

留任嘅其實只係爭個姿態同答覆

係為份糧 定為成件事

已經好唔同

唔支持留任全因泛民個表情全部係死攬份糧

走出去 搞個 民選議會

而家最好搞民間公投
入唔入議會都尊重個結果

推

如果有既話我會去投
投「集體拒絕」定「集體留任」我已經有清楚諗法
不過我唔會去攻擊投另一面既人

辭唔辭完全唔係重點, 由頭到尾都係支那分化我地既策略, 同時buy time畀自己, 用公投一方面彰顯直接民意, 一方面塞住所有人把口, 唔會再有藉口受任何一方攻擊, 完美化解分化策略, 反將支那一軍

尊重結果
服從結果
好似big雲姨咁退休就退休

好似星期三有民調結果